[唐姨風暴] 唐詩詠身著棕櫚樹外套想同大家Chill！！！

OH MY GOD，WELL！
係today呢個咁Hot既weather又充滿Sunday mood既mother’s day呢，
小美我真係好想同一身純白誘惑既屍詠瘋狂遊車河！！！
GIRL YOU KNOW WHAT！？好撚CHILL呀！

好想奶佢對暗黃老青根長腳！！！！

腳板一定好香

又有新post

屌你 噴哂D水出嚟

好悶呀我

痴線 咁都追擊

條女真係好撚索呀!!! 好想廝開佢條裙，一手扯向左走向右走爛佢條底褲!!! 一口吸落去佢隻美鮑仔!!!!

今次係我悶

係咪好想同屍詠瘋狂地chill？！？

條女好正
對腳正撚到
又白又滑

以為妳係手執陽具

原來係我的吉妹

又要唱了
留在吉妹的身邊！牽著手再繼續飛

我幫佢留定言

佢條條女都話正架啦屌

好想同ee腳交。。。

即使身邊世事再毫無道理
與美永遠亦連在一起
美不放下我
我不放下美
我想確定每日挽著同樣的小美

美人咁得閒

我記得有一兩條佢話唔正架，但唔記得邊個

好想同吉bee去唱kk

少年,你太年輕了.你以為連登上都是美人開唐姨的帖子?其實都是很多人開的,不然我再換個id發同樣的話給你看.

欣宜都正架啦睇怕

成日覺得佢夾硬做個純情樣出嚟
台慶閪貝貝臉就見真章啦
嗰個先係佢真面目

屍詠的笑容就像太陽一樣溫暖我的心

上次睇電視 有幾個近鏡
影哂唐姨啲皮膚勁差
好恐怖

大台camera：二千萬 前鏡頭 清到無朋友！！！！

美人點解講得出呢啲說話

咁蔡思達都攞到咁嘅獎又真係好值得閪面嘅

我日夜都幻想屍詠ee瘋狂做愛

佢拎左乜 唔記得了

條尿片褲好核突
點解咁多女仔鐘意着

好似著到有J咁

其實佢對腳ok
不過條褲又高腰大脾位又緊
搞到對怪望落好怪

咁撚瘦！骨慘慘咁！你屌埋我個份

屌你 有聲
真係好柒

你有freestyle嗎？

熱門

蒙頭再養肥少少先食都咪話唔和味

真係識食！
佢個閪夾過公仔架 鬆哂

夠鬆連前戲都唔使直入

食家

好想同屍詠瘋狂講英文！！！！

LOVE YOU MY DARLING, NAT

係咪好想同ee chill一chill？

好想同darling nat nat瘋狂做愛再叫我cum on her

正呢

唐姨仲着N M D 同佢一樣，過曬氣

識咩呀你 我姨鍾意啲vintage野好有氣質

中女樹

阿嬸唔怕曬啦
都巢晒皮洛

咩呀嬸呀！我姨青春無敵

最受歡迎女角色
邊忽受歡迎

同呀姨一樣 買返黎

屌你真係好痴線 城市追擊咁款

佢屙屎食飯我都會講

你的樣子如何巴打痴線啲定美人巴士痴線啲

我冇樣子咁撚多改圖

你個名

同王心凌追擊迷你龍有得fight

條女真係好撚索呀

Bad taste

Sugar e

衰過淘寶model

著得好靚 想逼佢含我棵棕櫚樹

大美人同我有畀你屌巴絲好合我心意

舉高手 放低手 糖姨絕世好女友

我請你唔好再 五十歲係樹扮可愛

多謝

弘b撈埋數白欖

行撚開

係fredstyle

美人其實係巴定絲?

100% c

我想睇多啲哥哥

聽日開 搵相

狙擊start

正
大熱年代個個都話哥哥樣衰，我反而覺得好型

你平時除咗狙擊唐姨仲有咩做

啲頭髮飛下飛下型撚到仆街

同朝偉做愛，陪朝偉食飯，幫朝偉沖涼，咁上下啦

其實三十幾歲
不停斜幾個男人屌到爛玩悶就飛
都幾慘

擺明佢個格有問題啦，洗撚咁老仲未有人埋單

對腳白滑到

陽具終於來了

鐘意大姐姐點算

This is老阿姨

do u want to 分鳩同味 with suger e？

Sugar ok?

ok my bad

Me f5 grad like ur e ar

學佢google啦咁！英文神

對腳正囉唔該

屌樹根啦

濛我對你好失望

Sick ball

對事唔對人
我都係覺得佢好撚柒煩

咁老既腳都岩

齋睇腳睇唔到37歲

哎喲 不錯哦

除鞋就知了

Hi腸

hi西女人

臭口

呢對啱唔啱？